Kasse Josep kaibab et temma om roe körs erra eistetu kui temma seelt tallust om welle lennu;
Josep Maelton wastutap tu om küll eige et tu kord om eistetu olnu.
Moistetu: Eistemise eest peap Kassep Josep tassuta sama
